[日經] 請唔好俾假希望人

雖然我都知曖昧喺宜家呢個社會對大部份人黎講只係好普通既一樣野，唔算得係d咩。但係呢個社會上都仲有我呢d太過認真傻仔，盼望有日可以開花結果。
如果你知道自己唔鍾意對方，你就早d表示清楚，等對方早d收手，無謂令對方踩得太深啦係咪先

其實我都只係想叫下春

如果唔係相處咗咁耐，我諗我會易d放低

A0？
曖昧如果無水抽就唔好浪費時間

係，Ａ0
其實我都預咗...拖得太耐，果然fd zone咗

師兄，我明白你，我放低1年幾仲有時諗起佢

但係咪已經冇再搵佢

無搵。

唔關拖唔拖事
有興趣嘅當晚已經上得床
俾個catgirl你，點玩都唔會有性趣

好佩服你我無時無刻都好想搵返佢

佢都算係純既女仔黎，我諗佢本身只係唔肯定我係咪佢想要既人。不過到後尾諗清楚就

唉，到咗呢刻都仲係會諗究竟係咪己經完全冇機會

冇拖耐唔耐呢回事
佢根本係一開波就FD ZONE咗你

唔關事，就算我唔係A0對每段關係都好認真
唔會同時flirt幾個，無d咁既心機

我信佢唔係既
同埋我醒起，其實我好早都有試過佢，佢講明話唔想俾假希望我
原來事實上只係我自作多情

用個心出來真係容易受傷

好欣賞你，不過應該會好辛苦?

第一次咁傷心
原來真係會完全唔想食野
原來會喊撚到講野1999

如果被人冷落/拒絕係好辛苦呀，但做真正既男人就要咁，話一就一，講左就要做，有多餘既時間追求自己既理想，女仔岩傾可以發展既話一個就夠，你係一個優秀既人，對方無選擇你係佢地唔識貨

痛既話飲多幾支酒就唔痛架啦

啱呀，成績好，有份好工，事業有前途，D女都爭住撲埋嚟啦

以後學識唔使俾個心出去啦，試吓用啲欣賞藝術品嘅角度急下啲女算

多謝你地

我都真係係咁搵人出黎飲
不過個個都final

我都有類似既諗法，但係同時又覺得好悲哀。
因為我覺得交個心出黎去鍾意一個人真係一件好開心既事

永遠A0，只可以從曖味中滿足性慾總有啲原因
好專一認真咁曖味最後只會變成一隻好用心嘅兵